初一開晏收早，初二開始正常營業

唉 新年流流真係唔想講粗口
但我屌你老母吸血鬼，連新年都要咁撚樣壓榨
乜野補返假都補唔返同家人過正日嗰種心情啦屌

同老細講，啱啱大陸返黎有兩聲咳，要請病假

一日來回武漢睇樓

望住d人可以大時大節正日同身邊人過真係好羨慕

服務性行業既請受我一拜

終於收工

番咩

零售 唉

好高人工？

唔高嗰下先慘
仲要俾我見到腦細全家開開心心大年初一過年既相，班員工就大時大節冇晒同家人朋友一齊過
真係一將功成萬骨枯

唔高仲唔quit

條件唔高

最緊要個人生得高

最緊要有錢